[是日午餐] 自製香料雞肉貝殼粉

切燈籠椒洋蔥
雞上脾肉斬件，切一啖大細，醃雞
醃料（分量目測）：salt, pepper, chili powder, cumin, and garlic powder

炒熟雞肉

拎起

剩低既雞油炒洋蔥燈籠椒

倒埋雞肉入去炒，落多少少cumin, and garlic powder, paprika，炒香

倒入水同雞湯，滾左後落貝殼粉
btw我係度落多左雞湯，鹹左小小

滾到咁上下落忌廉

明明實物係深色d再黃d，唔知點解影出黎咁白
煮到意粉熟同個汁收水變醬，鍾意可以加芝士

上碟 今次無食譜

唉屌 煮完先覺得碟野好肥

一定要加椒嗎

今次少左好多啦 我鍾意食啊嘛

幫推

但佢比我搞到肥左好多

thanks

收幾錢

非賣品
一碟材料唔計香料成本大約30幾蚊度

都係po個食譜出黎先，雖然我改左好撚多野

鬼女越煮越好喎，賣相睇落好得

多謝啊